求救！比精神病ex纏住左

我三個月前同個ex分咗手
我本身以為我分左手就一天都光晒
點知佢想復合 日日都纏住我（已經持續咗3個月）
佢日日都炸我whatsapp 周不時就打電話黎
仲要成日黎我屋企樓下兜圈
不停騷擾我d朋友
我真係好辛苦
希望巴絲可以比d意見我

癲過佢實在唔work 因為佢真係無底線
我亦都唔敢將全部野都block晒佢
因為我咁做一定會令佢更加癲
真係好困擾真係恐怖情人黎

借ac開 利申：絲

補充番d嗰條友咩料
佢有抑鬱 唔係普通嘅癲
佢之前搞到我都有抑鬱
我好難先成功逃出 去番充滿色彩嘅世界
但係佢死纏爛打 我真係冇辦法
每日嘅mood都好易俾佢破壞

求救 push

可以點做先可以令佢自動消失

Pm我 我扮你男朋友

救命

報警，上庭，申請禁制令

識一個新, 之後搵條新仔去同佢互相殘殺, 再搵過條新仔

搵個猛男扮住你男朋友先

報狗真係會受理咩

再者我唔信d狗 陣間姦鳩埋我

報警，捉佢入院

試過扮男朋友會work？
我驚佢會發癲走黎斬你

Block哂所有嘢先 轉埋電話 叫朋友都一樣block
去朋友屋企暫住個禮拜 睇下會唔會好d

屌禍害轉移

暫時搬出去住

復合咪解決

直接落樓hurt到佢跳樓咪得

健身大隻佬

不過咁樣真係好煩
之前有冇試過都分手？
而家仲有冇聯絡呀？

唔使驚 我仲癲過佢

我屙屎唔開抽氣扇

有抑鬱既人 只要令到佢認為你唔會再滿足到佢就得
同埋唔可以有任何方法接近到你or知道你既事
利申：嚴重抑鬱 自殺過死唔去

呢樣野得一個方法嘅 je

報警話佢滋擾我？
唔識法律野 佢咁做到底有冇犯法

你呢個意見聽落暫時最applicable

noted

以為我識你 但佢有ac
定香港真係咁多痴線佬

冇錯
pm我 我扮你男朋友

利申 153cm高

等佢慢慢消失？
有冇d主動d嘅方法 哪有地方搬黎搬去
屋企人都未必比

咪玩la ching 我想擁抱番正常嘅世界

我就係驚block7咗佢佢會用埋呢嘢威脅我
你就叫我搞到佢快d跳樓

bpd?

我沖涼洗身唔洗腳

咩叫有無試過都分手

我已經好決絕咁分手架喇
我冇block到佢whatsapp 而家純粹係佢係咁單方面炸我 我完全無覆過佢

咁你又俾佢溝/溝佢

冇架啦，你講到佢咁癲，話咩報警、搵新仔呢d真係算啦，分分鐘搞出命案

唯一解決方法係你消失，搬屋轉number，乜7同佢有關聯既都轉哂。或者佢消失，想佢消失好易嫁姐，如果你唔驚坐監既話。

你真心癲無罩食tg得唔得

可唔可以具體少少點樣可以令到佢唔滿足

between ching加油 而家好番未？

訓住公園先

或者ptgf接啲過夜嘅鐘

請講

香港好多痴線佬
遇到恐怖情人肯定唔只我一個
所以先上黎問d有試過既人

咁撚串開po數鳩我

今晚就去你公司樓下接你放工！

唔洗諗，BLOCK 曬佢所有野，唔好比佢係任何方法reach 到你或者知道你既事。
然後搬走一排先。

呢d事最忌比到希望佢，理鳩佢有病定點，
記住一樣野
人只係需要對自已負責，其他野理撚得佢。

利申，之前都試過，下下佢一哭二鬧三上吊就飛出去，搞到自已都有病。

可以做到d乜

你早佢一步落地獄 咪消失左

點解香港咁多痴線
又係係咁逼人復合
希望樓主果個早日收手
我果個已經煩左我好多年

支持

幾似

👍唔好比狗掂你

我幫你中出佢屎眼

如果d水無流落隻腳度先成立

一開始點知佢係痴線喎
外表冇殘缺架 係內心扭曲晒
相處耐左先浮上面

早知今日 何必當初

扮好返，陪佢去見社工

咁唔夠癲咩

你就好 有IU做你女朋友

Form 123 收入青山算啦
攪咁撚多野

冇block就唔叫決絕啦，對住呢啲痴線佬，換電話換ig帳號係基本啦。

會用自殺黎威脅人既多數都唔會自殺
同埋佢決定要跳樓關你鬼事咩

同返佢一齊咪冇事囉

我係絲.......呢個方法完全唔applicable

next

話佢支持五大訴求

之後叫國安

未又係睇樣

慢慢淡出... 好過一刀切

對住呢d恐怖情人
女仔梗係有咁遠走咁遠 砍你呀因住
無睇巴士情殺？

人只係需要對自已負責，其他野理撚得佢。
某程度上我非常同意
佢就係始住自己有病就想全世界就佢

恭喜ching已甩難

咁都比你諗到

溝條女扮les

借ac 一律唔撚理

真係好多好多痴線佬
帶眼識人skill要max咗佢

你嗰個而家仲煩緊你？你無諗住解決？

由撚得佢跳樓死
一個人死好過兩個死
你宜家唔係幫緊佢

快d thx

人生就係咁 命運黎

聽落好似會work

甘認命啦色字頭上一把刀

同佢屋企人講，請佢地幫手帶佢見社工

但係d水一定會流落隻腳度
即係你講大話
我唔會同講大話嘅男仔一齊

我都有抑鬱

咩係form 123 願聞其詳

全部已讀不回，千祈唔好覆任何嘢

你又有道理 的確係唔夠決絕

153又真係企係到就扮到狗wo

你咁講都岩既

好似幾work

建議你搵人介入幫手
社工又好popo又好

講到你唔係咁

復合，同佢一齊去台灣旅行

一刀切可能會有嚴重後果.....

block哂佢先啦 搞著自己仲唔抵
記住 佢癲係佢嘅事 唔好下下攬上身

人類有個天性 越禁越狂越禁越想突破 所以你咁做加速樓豬死亡時間 條友隨時一個癲起上黎double kills樓豬同自殺 咁就爽歪歪了/ 就算抓到佢坐監如果佢真係癲佬出到黎都會強殺樓豬 日防夜防你在明佢在暗點都係死

sor 真係無睇

同樣情況 煩左我四年幾
頭一年最癲 第二年咁啱搬屋
之後就係不停換電話騷擾我
唯有見一個blk一個

我對你咁好 做咩要離開我

唔好理佢，愈理佢愈癲

最緊要保護好自己安全就夠

最好既解決方法係反客為主復合 日日chur返佢轉頭 chur到佢覺得你煩厭 覺得你黑人憎 覺得你已經唔係佢心目中既你 咁佢就會自然離開你

我有方法唔流
個人訓係到沖咪得

浴室大到可以瞓喺度洗
咁咪洗唔到隻腳囉
貧窮限制你嘅想像

諗起巴士殺人個工程師

你試吓咁諗 呢個男人唔會出軌又唔會離開你 擔心少好多野 復合仲好啦

所有野唔理就得

你自己去搵社工

好似其他巴打話齋
唯有就係block哂佢d野
同埋決絕唔覆
其實時間耐左佢都奈你唔何
不過要等時間過
頭先問你之前有冇試過分
係睇之前佢有冇依d經驗
或者佢以前同佢d ex分手既時候係咪都係咁

笑死
唔明block左會有咩問題
Block左 再叫屋企人接送
咁撚簡單
再唔係叫fd接 幾條友
一個星期佢收皮架啦

你既目標其實係要佢搵過第二個受害者
但你仲同佢有渠道聯絡
佢既惰性一定會令佢冇乜動機去搵

果位巴打應該係醫療撚
簡單黎講 如果有精神病 可以叫佢簽vol form (voluntary)自願入精神病院
如果個病人死都唔肯簽 就要揾醫生簽form 123 去法庭強制捉佢入院
好似仲有form 7係無限期延長住院

斷絕一切來往, 搵佢醫生告發佢, 要有咁絕做到咁絕
千祈咪回到以前咁生活

想問下樓主係咪有家姐？好似識你個Ex

其實電話騷擾已經犯左法

加油 睇醫生 你得架！

Block晒佢所有嘢啦，得閒就幫佢屋企報下警，話佢屋企有港獨分子。
呢排出街多幾個朋友陪你，信我封鎖晒佢所有嘢先係辦法。

比佢更癲

唔準你咁話巴打架！

冇錯我之前都有個ex係咁，特登打黎同我講話食咗好多粒止痛藥，咁我同佢講：咁我而家即刻幫你call白車。
條友即刻話唔使！我扣喉！
乜乜柒柒咁。

唔好傻，痴線佬只會更癲而唔會停

識有個女仔朋友又係同你咁上下情況，拖拖拉拉咗大半年，嗰陣條仔日日等佢收工，一的起心肝話走，條仔就會又自殺又介手咁

搞到個女仔就痴線，後尾真係頂唔順同屋企人講，最後賣樓成家移民咗過台灣

你哋之前相處有冇試過郁手郁腳？

如果佢恐嚇你會騷擾你朋友/公司/屋企
千祈唔好驚 唔好讓步
你讓得一次以後就有第2、3、4、⋯、10000次
你強硬回應佢之後都唔好係到自己一個驚

好撚毒

最好有個上帝自動match晒世間上所有呢d有精神問題既做情侶就好
害少好多正常人
你甩手後肯定有下個受害者

我扮你條仔囉
有人自願做你馬前卒都唔要？

四年幾 佢都好鬼有毅力

笑左

我唔再鍾意你啦

搵人扮男朋友就唔好啦
不如搵個女扮做男朋友，話佢聽轉gay會唔會好d

利申鳩up

鬥痴線

沖涼個位可以瞓喺度....
ching屋企廚房幾大

yes 我換左幾次電話都冇用
telegram用id就搵到
換幾十次username都係咁
佢應該mon住晒

以為你個ex 係我個ex 黎
一樣咁恐怖

幫社會除害right
我冇咁大愛

我覺得個男既反而仲enjoy

其實好地地佢唔會搞你，所以唔使咁擔心
藍色衫好多都正正常常，係綠色癲啲
利申對面屋有精神病成日報警

一段時間後就玩完 因為條仔唔係正常人類 你用正常既行為對條不撚正常人類 好快就會唔夾自動分手

連登人才鼎盛

懷疑識你

俾attention
d attention seeker
你最有用

如果有我可能係幫兇

又唔係介條女
驚閪

報警之餘搵埋律師 禁製令係唯一辦法

倒立先得

冇家姐

都話好多痴線佬 大把同類受害者

我好多年了 我幾開心可以同佢相處
好多年前為左個女仔自殺 中意左佢7年

要令到佢認為你唔值得唔執著就得
可能佢係因為你某一種野令到佢好吸引無左你唔得
例如 食野前既習慣 訓教前既習慣
其實好多野係因為習慣佢放唔低
認為仲有機會 你就算有男朋友都未必會放手
只可以係你成個人消失係佢生命 扮唔識有咁絕得咁絕
佢死都唔可以理佢就得

但係報狗唔會理

唔通咩都唔報比佢地乜都唔洗做？

之前做過你ex個角色但冇佢咁癲，和平既解決方法就係搵過條新女比佢

咁我安心了

其實我有諗過不過我入唔到戲

佢唔消失，咪你自己消失囉

笑咗 廢鳩到

我好愛你㗎！點解你咁對我！！！

嘩 真係好好好好慘
完全破壞咗佢嘅人生
我睇到d字都feel到佢嘅難受

冇

得寸進尺

啱呀 我會為下個受害者默哀一秒

你講比佢知，有阻嚇作用

恭喜你甩難

你最後點解決

千祈唔好理佢, 你越係覺得佢煩, 佢就越開心
最好搵幾個姊妹日日開大餐擺上fb同ig
佢發覺影響你唔到無癮就收皮
當然你自己返屋企要注意下人身安全

佢要威脅你而跳樓係佢嘅決定
唔等如你令到佢跳樓
佢根本就係控制緊你

明明好易搞掂

無事無事

你哋幾歲

講就易 一個女仔好撚淆的

呢到d連登仔分分鐘癲過你個ex

佢唔死你點訓得著啊？
人唔作出犧牲就無法得到任何收獲。
你仲要大大聲同佢講
我識左你咁耐
我就唔信你真係夠膽自殺啦
你根本冇咁嘅勇氣
你永遠不會成功

屌你老母 咁撚認真睇緊
你彈句咁既野出黎

我之前都試過
係咁喊住打電話嚟話自己有精神病要睇醫生

又叫我唔好唔要佢

又搵我啲同學

真心好痴線後尾我blog晒佢啲嘢唔理

就冇事

轉移禍害 十足拍戲情節咁 搵下個受害者先可以甩難

睇親呢啲Po都覺得連登應該組一隊一蚊雞保鏢去應付呢班痴線ex

200 iq

你講比佢聽 佢會變本加厲等你真係報9 橫掂班仆街垃圾9都係會叫你地和解

我信有正常人嘅

wtf 完全一模一樣嘅

話佢精神不穩滋擾你就可以喇。

Lunch Gor ?
999都無用架啵

google 1984 荔景邨, 小心

你post佢部份資料上連登
然後再同佢講
你再騷擾我
我就放晒你所有嘢上去
同佢攬炒
If We Burn You Burn With Us

一蚊雞搵邊個做

搵個ptgf色誘佢 之後佢就會沉船 唔會再煩你

點解lunch gor仲未死

好鬼恐怖

咁多case 互相幫助

我唔知點解一見你個post 就諗起呢單嘢

唔理佢多一頭半個月先啦 冇謂去到咁盡呀

女仔好多都會嚇親，佢就係知個女仔心軟先會咁，如果對住個心地硬啲嘅佢就唔會

條仔咩背景

連登仔講就叻真係癲我諗唔多

千祈唔好驚佢會睇唔開呀
佢就係知你驚 先會一路咁威脅你

你真係驚佢會死就通知哂佢屋企人同朋友話佢有自殺傾向
然後你就可以消失 fb ig所有野unfriend哂 都唔好心軟或者驚佢又話想死覆佢
發現佢跟蹤你既話 如果人多就同佢講再唔走會報狗
都唔好行d少人既地方

貼佢出黎警世

金鐘仔咪又係溝唔到女
但精神病ex 都溝到女

你都唔介意佢 咁我呢？

有冇閃卡係佢手？

綠色衫都係個班藍色衫，平日無任務出咪扮番「普通人」

換下套衫就會變正常？米又係死差佬

其實佢癲癲地，唔會咁醒目諗到報p無用，同埋下意識等佢知道佢做緊嘅行為係唔啱係犯法嘅。

PS 如果驚刺激到佢，你咪話係你屋企人自己報左警唔係你報

正確 有朋友一樣 有禁制令先停騷擾

一係話你屋企搞全家移民囉

有嘅陣間條仔變公屋工程佬上身，樓主兇多吉少

師兄好癲

試下移民

好奇一問，佢有無打過樓主？係咪恐怖情人最後發癲會忍唔住傷害對方？

睇完我覺得自己都似係恐怖情人
我又係有精神病
同ex分手3個月都纏住佢
之後見佢好似識左新仔
後尾都唔再搵佢了
雖然都係想同佢做翻朋友

想問下
e d 人點解溝到你？？？

莫非你係

愛情令人盲目

一開波係正常人？？

小心分手

主動約佢見社工 / 精神科醫生
有哂紀錄，真係要報狗或者搞禁制令都有根有據
最緊要係啲醫生社工真係幫到佢（唔係你）

係呀千祈唔好報警, 自己事自己搞掂

一野block晒佢d野再講啦

以前個ex都係咁
搞到我陪佢一齊有情緒病
一齊嗰陣成日話要自殺
分手之後佢一搵我我就問佢幾時找數
跟住佢就會收皮

可能有1日佢偷襲你殺咗你
我唔到你個心就要得到你條屍

好奇想問吓當時係咩原因令樓主同條仔分手

搵夠七隻 狗多摟死人

分手頭個星期有
仲會去我番工地方
搞到我成日凝住比人跟
精神緊張咗一年

你回避只回令到佢滿足唔到，更加瘋狂。要令到佢嘅需求自然消失 ，有陣時要令佢明白其實佢只係得唔到你，先想要。 又或者你可以間接令到佢明白其實，就算唔關得唔得到時事，佢都唔係咁愛你。

通常呢類瘋狂嘅人一定係以為自己好愛你。 你有興趣可以試下如果你係愛我，咁你點點點嘅口吻。 有啲煩惱既然必然要嚟到，就盡量地令到佢對自己有價值。至於上面嘅點點點，你係要佢畀錢你定係點樣，就你自己決定。總之有危必有機，你要佢做嘅嘢係唔好係直接到佢疏遠你， 而係佢配合滿足你後，畀小小獎勵見下佢咁樣etc 。佢為咗 可以順利見你半個鐘，可能就唔會喺你樓下搞事兩三個鐘，甚至更耐。有陣時一時間睇唔開， 選擇太少，人係會發癲。但係透過特別嘅安排畀一啲選擇佢，話唔定就會有改變。

簡而言之 ，你未必咁容易趕走佢，但係要反制佢未必咁困難。 佢嚟講佢想盡量維持同你嘅聯繫，所以會不斷攪事。咁當然係有好過冇嘅情況下，冇得揀就會咁。但係如果有得揀， 有頭髮邊個想做光頭 ？if今日你可以令到佢選擇同你有聯繫嘅方式係超級差定係有規律啲，咁相信佢會識做少少嘅。